{
    "Welcome": "欢迎",
    "Manage billing": "管理账单",
    "Subscription is Valid.": "订阅有效。",
    "You have login successfully, ": "您已成功登录，",
    "Refresh the video page to show the subtitle.": "刷新视频页面以显示字幕。",
    "greeting_1": "联系开发人员，我们很乐意听取您的反馈。",
    "Subscription is valid from": "订阅有效期为{{start}}至{{end}}",
    "Subscription is Invalid.": "为了保护服务器资源，对未订阅用户每小时最多只能查看5个不同的字幕。",
    "200 subtitles per day": "每天200个字幕",
    "will be offered with a valid subscription.": "将在有效订阅中提供。",
    "greeting_2": "联系开发人员，我们很乐意听取您的反馈。",
    "Have feedback? We'd love to hear it": "有反馈吗？我们很乐意听取",
    "7-day subscription": "7天订阅",
    "30-day subscription": "30天订阅",
    "Millions of JAV subtitles": "数百万的JAV字幕",
    "10+ Languages provided": "提供10多种语言",
    "Immersive enjoyable": "沉浸式享受",
    "Slack and email support": "Slack和电子邮件支持",
    "Subscribe Now": "立即订阅",
    "Search Subtitles Now": "开始搜索字幕",
    "Submit":"提交",
    "Please input your comment ...":"请输入您的评论 ...",
    "email.sent":"问题已发送给开发者，感谢您的反馈。",
    "email.empty":"请输入评论，我们感谢您的反馈。",
     "Feedback to Developer": "给开发者的反馈",
     "Get Premium": "获取高级版",
     "You must be a premium member to download full versions of subtitles.": "您必须是高级会员才能下载完整的字幕版本。",
     "Select a Subscription Plan": "选择一个订阅计划",
     "Join us on our mission to subtitle every obscure movie! Renews automatically, cancel anytime!": "加入我们为每一部鲜为人知的电影添加字幕的使命吧！自动续订，随时取消！",
     "To avoid abuse, full subtitle downloads are limited to any 20 subtitles per day.": "为了避免滥用，每天的完整字幕下载限制为20个字幕。",
     "No Free Access to Full Subtitles": "没有免费获取完整字幕的权限",
     "Free Access to All Our 400,000+ Subtitles": "免费获取我们所有400,000+字幕",
     "Free Access to 400,000+ Demo Subtitles": "免费获取400,000+演示字幕",
     "Load Subtitles with Browser Extension": "使用浏览器扩展加载字幕",
     "New Subtitles Added Every Week": "每周新增字幕"

}
